鄧小平正一係垃圾，淨係識得打自己人

由文革打華國鋒，到8964，到香港問題
正一垃圾

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

共產黨都係架啦，鄧唔鄧小平都一樣